# BookReplaceRule

打开阅读app，在书源界面选择从网络导入书源，把下面的链接粘贴上去即可。

## 个人备份说明

备份存在Backup中，其中的每个文件夹都是以“年-几月几日-几时几分”的规则命名

### 每个文件夹内包含的文件及意义

myBookReplaceRule.json（图书替换规则）

myBookSearchHistory.json（图书搜索历史）

myBookShelf.json（书架）

myBookSource.json（图书来源）

myTxtChapterRule.json（小说章节规则）


## 我的规则
https://raw.githubusercontent.com/ifwlzs/YuDueSettings/master/Backup/2019-0812-0900/myBookReplaceRule.json

## 净化规则:

https://gitlab.com/GJTQQ/YueDu/raw/master/Share/Rule.txt


## YueDuの书源

### N个书源(长期更新)：
https://raw.githubusercontent.com/CNAD666/MyData/master/novel/bookshelf/N个书源(长期更新).txt

### 768个校对书源：
https://raw.githubusercontent.com/CNAD666/MyData/master/novel/bookshelf/768个校对书源.txt

### 54个优质书源(14个发现)：
https://raw.githubusercontent.com/CNAD666/MyData/master/novel/bookshelf/54个优质书源(14个发现).xml

### 14个发现书源：
https://raw.githubusercontent.com/CNAD666/MyData/master/novel/bookshelf/14个发现书源.txt

### 900+书源:

https://gitlab.com/GJTQQ/YueDu/raw/master/Share/915.json

### 有声 38个: 

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/audio.json

### 正版 15个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/genuine.json

### 轻小说/英文/名著/其他 17个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/others.json

### 激情 31个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/R18.json

### 发现 254个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/discover.json

### 优（优/A级/S级/优+发现/优+特殊语法） 235个: 

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/highQuality.json

### 特殊语法（css/json/xpath/混合/正则） 53个

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/special.json

### 普通 408个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/general.json

### 有效书源NOR18 1020个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/fullNOR18.json

### 有效书源 1051个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/full.json

### 总书源 1786个:

https://moonbegonia.github.io/Source/yuedu/fullSourceIncludeInvalid.json

https://gedoor.github.io/MyBookshelf/bookSource.json https://bookSources.github.io

### 400+书源:

https://gitlab.com/GJTQQ/YueDu/raw/master/Share/425.json

### 100+书源: 

https://gitlab.com/GJTQQ/YueDu/raw/master/Share/WxSource.json

https://gitee.com/ift123/iFreeTimeBookConfigs

https://github.com/wxdjs/iFreeTimebookConfigs

https://gitee.com/heiji666/aiyue

https://gitee.com/q7478729/books

https://y154541000.github.io/BookConfig/

https://gitee.com/superman1024/iFreeTimeBooks

https://gedoor.github.io/MyBookshelf/bookSource.js#on


## 异次元图书源

https://dev.tencent.com/u/dtid_e5fce2d51cc60781/p/caihuajing/git/raw/master/6%E6%9C%88%E7%9A%84%E6%9C%80%E5%90%8E%E4%B8%80%E4%B8%AA%E5%91%A8%E6%9C%AB%E7%A5%9D%E5%A4%A7%E5%AE%B6%E5%91%A8%E6%9C%AB%E5%BF%AB%E4%B9%90.txt

https://dev.tencent.com/u/dtid_e5fce2d51cc60781/p/caihuajing/git/raw/master/7.1269%E7%A8%B3%E5%AE%9A%E6%BA%90%E6%95%B4%E5%90%88.txt








